點解死廢佬成日搭巴士唔合埋隻腳

霸佔我既空間，成日想非禮我

Gay

日文

見到你操老牛咁有型，
我都想非禮你啦大佬

我女女黎ga

一定睇得AV多

佢地既行為好自私

屌柒佢囉
坐巴士從來都講惡

佢好似上緊連登

似日文歌詞

有無人可以翻譯

毒絲唔夠膽

白い恋人達